黑人最憎食乜

係克力架

朱古力
因為驚咬親自己手指

邊個國家啲羊會#metoo
.
.
.
.
係日本
因為佢地會「打咩」